Indentation用space定tab

tab
space
利申：用開tab

tab.

space

tab

一定tab啦
段落分明咁多

理想 tab
現實 space

Full width space

世界大戰

Tab VS Space

() {}

VS

(){}

snake_case VS camelCase

Vim vs emacs

都係個SA/ Team Lead話事架啦
正常少少嘅都識整個linter/ prettier 落去 CI/CD pipeline 先至commit

auto complete

用space年薪高US$15000

tab

() {
}

camelCase

vim

偽科學

兩者只係有statistical correlation啫
唔代表有因果關係
好似越多人買雪糕食，嗰日就越多人遇溺咁

pep8話用space
寫python照跟

soft tab

八成tab
二成space

二成space用係function 執argument排位

def fooooooo( in1, In2, in3,...

第一種

jetbrain auto format